[齋呵唔鬧感情台]深夜時分 想幫大家分擔下

訓唔著 突然想開解下人
有心事嘅就放低
最多派粒膠比你

做咩唔瞓 返N冇得瞓路過

頭痛訓唔著

好多嘢想講但係唔知點講

由淺入深慢慢講

太多 總之就朋友問題 都就快睇透曬 原來真係唔重要

我覺得做人最緊要搵到一個真係明白你嘅人幫到你分擔就得 屋企人 朋友 另一半

成日做錯野就要我原諒佢 從來都冇諗過我感受 口講話愛我 其實就係愛自己多過愛我

愛一個人不嬲都唔係付出一樣
一個願挨 一個願打嘛
每次戀愛都總有一個人要受下
覺得頂得好辛苦嘅就要大家一齊去傾下
最緊要係佢知道你覺得辛苦
如果佢都仲係keep住咁樣嘅
你辛苦都一段時間 唔洗人教 你自己會離開佢
當然啦 最緊要溝通左先

唔識首歌 但聽落 都幾sad下

有時如果我sense到你係真係愛我既話
其實我都會想同你係埋一齊

聽中文

有冇試過比啲signal對方

屌 唔怪得個intro咁熟

前面係片尾嚟，呢個片頭

唔記得係依套野黎

其實頂得辛苦都有想過離開但又唔忍心
每次溝通完話會改 我信佢 但隔一排又會發生
我都唔明自己點解仲要容忍
咁樣算唔算係愛一個人

我覺得愛 不過要比自己諗清楚咁落去仲行唔行得耐
佢值唔值得你再比機會佢
諗清楚嘅就同自己講 係最後一次
雖然忍下忍下就一世 你唔忍心離開嘅時候又忍唔忍心自己嘅將來會係咁？

分左手 好撚憎佢

但訓唔撚到

綠寶橙汁？

ching no need weak

No

Weak唔撚到

咩事

Tele 講得唔得？

屌你係咪假膠黎

唔係 唔想ex睇到

一諗起以前講話咩結婚生仔就sad撚到仆街
你根本唔想 講乜春姐

唔好咁啦巴打
Btw 我上唔到網住 得手機384kB/s down 唔到telegram

咁算啦

我知佢鍾意我
但始終對佢 或者係對自己好無信心

冇信心係指？
覺得對方未玩夠？

嗯，正解

究竟你會有幾鍾意我
願意同我一齊經歷啲咩
願意為我放棄咩

七夕無女陪，單身左兩年都有，好想搵返個女朋友，早幾日仲要生日大一歲

因為我都試過
比啲時間大家囉
不過玩唔玩夠其實冇得睇
講真 未玩夠又點 你捨得因為咁唔一齊？

訓唔撚到

捨得，已經斷左來往
覺得繼續flirt佢 對佢對大家都唔係好事
但斷完近排佢好似真係好唔開心

係咪因為你先

訓唔著

大家都失眠

咁可能喺咁岩得咁橋既.. 時間吻合咁解

選擇左離開就唔好返轉頭